而家咁嘅市況 保險業係唔係都收皮？

D保險仔仲有冇得開單？

應該大把lumpsum人仔買美金單

咁做保險而家咪FATFAT

睇你識咩人喇，做保險都係講關係